尖沙咀D出口大量車飛、衣服

大家發完夢就過嚟攞啦

快去

推

屌你老味喺到放催淚彈

閃水喇, 旺角防暴standby喇, 推進緊喇!

唔可以次次靠佢 封一次閘都血流成河

85罷工

加密啊仆街，有狗mon post

Hit and run

閃水喇, 旺角防暴standby喇, 推進緊喇!

尖沙咀D出口大量車飛、衣服

Be water !!! 快走！！

全部無危機意識，遲早一獲捉晒

push

閃水喇, 旺角防暴non-stop 進緊喇! 佢地今次跑呀!

唔想入尖咀站既人去黃埔方向走都可以

尖沙咀D出口大量車飛、衣服

推前線加油

尖沙咀D出口大量車飛、衣服

次次睇到狗已經瘋狂玩包抄，前綫仲唔走等送頭，我真係睇唔落去，次次都話 be Water,但係最後實係死守，義士門，轉場啦，Hit and run。plsssss